做咗個令自己好痛苦嘅舉動

對唔住 我已經有女朋友

如果你一早咁講，我地晨早就起埋咗一齊

比我叫吓春

樓主咩事？介唔介意係度講比巴絲聽？

如果條友都係鍾意妳，知你真實諗法都會喊到仆街

無論個男仔幾冇用幾冇膽都好，到最後佢都會親口同你講，俾多啲時間佢

鐘意就大膽講
大膽講完之後就完左件事佢
唔好拖拖拉拉
唔係成世人都會比依件事纏擾

Btw佢有咩咁吸引?

樓主勇敢d主動一次啦。，唔好比自己後悔

唔好活得咁卑微好唔好啊？曾經嘅我都好卑微，卑微得睇唔起自己。
你連自己都唔愛，冇人會愛你咖啦
加油啦，走出來。我知好難，但係你都必須要做！

多謝你啊我會好快走出嚟

樓豬 感覺到你嘅愛情愛得太用力太痛苦 見到都鄧你傷心同無奈

Sis 我都經歷過你呢種心情⋯我明白 唯有比自己獨處下 比啲時間自己調適番個心情 記住鍾意一個人 愛一個人唔係要佔有佢就叫愛 而係希望佢獲得幸福 雖然個個人未必會係你 但至少你係七百幾萬人入面遇到過佢 已經好有緣份(諗樂觀啲啦！) 同時如果唔係你合適嘅人 咁不如唔好再浪費大家時間啦！ 青春好寶貴 請珍惜 勿浪費 祝你搵到幸福 遇到兩情相悅又合適嘅另一半加油呀！
By 愛你嘅絲打

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我真係好鍾意你，我用盡晒所有方法令你鍾意我，或者你都有少少鍾意我，但你唔想同我一齊。 我講幾多野你都係當我9up，一直都係我死纏難打，我決定左自己退出啦。。。當我想遠離你既時候，我先發現，你一早已經佔據左我既世界，無論做d咩，都會有你既影子喺到，你講既野，你做既野，關於你既一切。遠離你原來真係好難好辛苦，但死纏難打，盲目付出，更可怕。

如果你係我等緊既人就好

唔會等到既人

到底點解好中意對方都要對對方狠，有無諗過為對方好但其實對方會一點都不好點解唔可以敢愛敢恨，而係要互相捅自己刀

點解無能為力啊，對方有另一半？

人地有拖拍啦 無用架啦